[無恥國家] 武漢病毒研究院注冊Remdesivir 用作抗武肺藥物專利

醬油：

瑞得西韦（Remdesivir，GS-5734）是核苷类似物，目前在刚果（金）开展治疗埃博拉出血热的Ⅱ和Ⅲ期临床研究。磷酸氯喹（Chloroquine）于上个世纪40年代起用于治疗疟疾，后用于治疗类风湿性关节炎等。上述两种药物在细胞水平上有效抑制2019新型冠状病毒感染的初步结果此前已通过多种形式向国家和省市相关部门报告。为服务于疫情防控，合作双方单位联合声明：在上述具有抗2019新型冠状病毒作用的药物中，我们对于国内已经上市并能够完全实现自主供应的药物磷酸氯喹，不申请相关专利，以鼓励相关企业参与疫情防控的积极性；对在我国尚未上市，且具有知识产权壁垒的药物瑞得西韦，我们依据国际惯例，从保护国家利益的角度出发，在1月21日申报了中国发明专利（抗2019新型冠状病毒的用途），并将通过PCT（专利合作协定）途径进入全球主要国家。如果国外相关企业有意向为我国疫情防控做出贡献，我们双方一致同意在国家需要的情况下，暂不要求实施专利所主张的权利，希望和国外制药公司共同协作为疫情防控尽绵薄之力。

輕而易舉，強國又贏
發明新藥就係咁簡單

超撚賤垃圾畜生國家

無恥

比藥救你
仲要係美國發現呢隻藥嘅用途
你而家一下就搶撚左

即係偷咗美國隻藥自己註冊當自己？

強國又贏了

喬丹個d
屌
好撚柒無恥

唔係，係將呢隻藥用作抗武肺用途嘅專利歸自己
變相係所有用呢隻藥做武肺臨床都要經中國同意
而相關研究成果要同中國分享

美國點睇

突發咗半日啦
search下有冇人開咗post真係咁難？

唔止當自己
仲想出口世界

鬼佬永遠唔理解支那人有幾仆街

成個國家死曬都唔抵可憐

我發明病毒，但冇能力發明解藥
有人有疑似解藥，比我研究點解隻毒
我搶鳩左佢隻藥用黎做呢隻病毒嘅解藥嘅專利

果d 都係抄名，註冊專利屈錢
而家係更上一層樓 ....
藥物係好多國家係專利保護期內係唔可以有仿製藥
而藥物既用於疾病用途係都要註冊
佢而家係格硬拎人專利唔俾人用
之後呢隻藥係類似疾病上擴展用途都可能要俾錢/唔俾係支那用。而支那人拎埋藥物成分圖譜，係可以自己做仿製藥

好似係1/21就申請，但個時仲吹緊雙黃連，宜家微博都好多質疑，就算係科學家都係利益至上

連登仔閱讀理解0分,又炒車柒出國際,
連咩專利都未知就出黎柒
呢鋪輪到俾藍屍笑死

用途專利

去睇下奧斯卡大作"續命梟雄" 先
依家印度係全世界最大老翻藥國家,美國藥廠有專利打官司都輸世
印度就係用呢個理由,冇人駁得到

簡直要整英文版本放係Twitter 突顯中國威名啦
中國太厲害了

人地個用途專利係因為啲藥太貴
強國係為左獨佔隻藥用黎醫武肺
五毛收嗲啦

好仆街
點解美國要咁人道幫支那？

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!